申請博士討論區

各位師兄有offer未?
好似D名校出緊offer